# Тестовое задание на фронтэнд

Срок: неделя.

## Задание 1

Срендерить JSON в виде таблицы используя любой frontend-фреймворк.

Скачать [data.json](data.json)

### Требования к оформлению и документации

Код проекта предоставить в git-репозитории на github/bitbucket.


## Задание 2

Нужно сверстать страницу по макету.

Макет на figma.com: [смотреть](https://www.figma.com/file/ZX42Zp1AWLJPpMioMwlpzN/%D0%A1%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%86%D0%B0-%D0%BD%D0%B0-Goodline.info-Copy?node-id=0%3A1)

Экспортированный макет: [design_frontend.fig](design_frontend.fig) (можно импортировать в свою учётную запись на  Figma)

Требуется совместимость с браузерами Chrome и Firefox млаше 2017г. релиза.

В макете четыре интерактивных элемента:

 - Информационный pop-up 2-1.
 - Информационный pop-up 2-2.
 - Форма ввода. Меняет вид на 2-4 при успешном сабмите.
 - Слайдер "Отзывы". Следующий отзыв "всплывает" из глубины по клику.


### Требования к оформлению и документации

Код проекта предоставить в git-репозитории на github/bitbucket.

В проекте должен быть README-файл, в нём должно быть описано как развернуть и собрать проект из исходников.
